巴斯杜斯呢個名用到悶想轉名

手畜們有冇建議

杜斯蕾斯

巴斯光年

反麻巴斯

渡邊杜斯

渡邊蕾絲

巴斯社斯(垃圾)

荷蘭神鋒（已失縱）

壽司仔

雞蟲巴斯

巴斯杜斯 (畜生)

巴斯杜巴

巳欺社巳

N賓條狗

全部都是垃圾名

襯返你

扑錯窿

原來牙碑講左

爸施盜施

杜斯和蕾斯 都是condom牌子

荷蘭神鋒反轉葡甲

N賓分身

巴斯杜斯2

荷蘭廢鋒

不是tube8

葡超神射手（WFC）

成個波台都幫唔到我改個好名

我有的是錢！

u?

唔飲水銀飲熔岩

u!

清冇證據唔好亂講

飲熔岩係沙基利架

大家可以google

佢都有

樓主就飲完水銀再飲熔岩

找數啦

你找數未牙 你條數全世界都記得

巴神

hoball 清 雖然足球快報垃圾嚟